康城Sea to Sky收過萬票 超額21倍

新盤市場氣氛熾熱，長實旗下日出康城8期SEA TO SKY將於本周六推售462伙。

市場消息指，截至下午10時，項目累收約10,483票，破天荒超額認購逾21倍，將於本周五（26日）下午3時截票，料可超越新地（0016）Wetland Seasons Park收逾萬票的成績，料成今年新盤票王。

長實執行董事趙國雄早前表示，項目收票情況理想，認為港版國安法令本港經濟前景更明朗、更有信心，而市民買樓熱烈，亦反映對國安法感到安心，料下半年樓價可達5至7%升幅。

屌你老母 一人4票水票都2千幾票 仲要只係其中一個盤。 經濟差？ 香港大把有錢人

明明連燈仔話置安法樓價會大跌9成 冇人要
我仲要等幾耐

國安法*

汁： 支那01 唔貼了

幾時跌

超咩購，成個商場百幾個AA 係咁叫人買樓。

如果咁多人買就唔會咁多AA

咁樓價幾時大跌 買唔起

等左樓價跌好耐了 究竟幾時真係樓爆

上一代退休就拎錢比班後生買姐
終有一日會爆獲金

就係多人買先咁多AA ching你掉番轉講

咁最後即係唔會1q清？

唔好忘記國安法立左就全面極權統治
社會上唔可能再出現反抗行為

政府根本大把政策可以推跌樓市 但癈事大多人作反先唔做
國安法過左政府就無後顧之憂
唔好唔記得反送中運動大陸都不斷spin 個問題去樓價高果到

上一代好多人都慳到pk
又日做夜做
依加只係用埋最後既購買力推高樓市姐

係呀你最清醒

咁之後樓價走勢會點

有錢都唔會買 sea to sky

康城咁多樓但交通都係咁撚閪

大把人1x年前沙士後買咗樓，當年買200-300萬，到而家升到800-900萬，再貼百幾萬錢換新樓

樓市gogogo 最後黃金 20年

窮人就捱一世

有冇20年咁多 20年既話我驚2房都升到最平2000萬

中間有上又落比大家炒下，1000萬差唔多

唯有指望打仗

BTW 支持習主席出兵印度，收復台灣，完成我大中華統一大業
犯中華者，雖遠必誅，近都要誅

誠哥好嘢好事嚟

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

資產點都要搵個地方放
傳統香港人都係鍾意房地產,冇計

推

Lm

又話經濟差 樓價跌 仲有國安法喎 唔係最少都跌7成咩 香港玩完喎大佬

如果無人買應該1個AA都無

其實每個人心中自由都係有個價
老一輩本身個價就唔高
你試吓問上過前線既人,每人一間細公屋,有幾多仲上前線?

+X哥賣完樓可以趺了,希望早過立國安法前收錢離岸,唔係實變韭菜

連燈仔唔係咁講

根本無人care國安法

咁易移民咩
走唔到嘅人到適合年紀都要結婚㗎
屋企細結婚唔買樓租樓個個月蝕錢
有冇國安法都要住
香港個個都係咁冇辦法

連燈仔唔係咁講架喎 你係咪搞錯左啊ching

連燈仔話大部分人都會移民喎得返藍屍唔走
話喺香港買樓不如移民喎 跟住就會泡沫樓爆喎

Ching你係咪講錯野

唔好呃自己啦
真係咁多人買

今日紅磡誇張到

西方世界一直口惠而實不至喺度鳩噏 拖拖拉拉唔肯制裁嘅話 樓價跌佢老味咩
制裁到好似伊朗同埋北韓咁樣先講嘢啦

千幾萬買墳場景

根本香港個經濟硬到仆街

堵路火魔裝修肺炎警暴國安法咩都打唔冧
黎多幾次六四事件阿姆利則慘案南京大屠殺都冇事
樓價都係咁硬

講個笑話俾大家聽
香港樓價會跌

港共政府撚有咁好死推低樓價咩
佢就係靠賣地搵錢 樓價越高地價賣得越高
庫房有錢就可以拎黎送中

咪係囉 過左國安法佢推低樓價黎做乜9
越推越升就有

連燈仔唔係咁講架喎
佢地話會大跌7成喎 ching你係咪搞錯左

邊有咁多爆呀，你拎得出首期，都要後生夫婦個入息過到啦。事實證明今年經濟差到貼地都唔影響大部分中產份工

呢句聽左十年了 幾時真爆

掉返轉因果黎講 吹你唔漲
照你logic 而家咁多保險狗係咪因為無人買保險

最搞笑係仲有8個人正皮

全港係咪得連燈先咁驚國安法

好似係

無記錯97前都大把人排隊買樓 飲管黨

好欣賞你

兒登仔圍爐取暖
永遠講d野同現實世界相反

關有錢佬咩事，有錢佬今次疫症靠qe賺到盤滿砵滿。以前（2019）都唔係普通人買得起樓啦，如果以前係咁，就真係會跌喇。

兒登最大特點係面對唔到現實 唔同意見就笑9人屌9人 唔諗下人地點解咁諗 反左先

無限QE

正正就係因為原來大家發現就算一國一制都唔會跌 所以個個先趕住入市

都係老規矩啦
水飛/長實十幾年前嘅康城復活飛/託市/入飛唔代表買⋯

認為港版國安法令本港經濟前景更明朗、更有信心

屌佢老味 點知真係新盤爆晒棚破晒紀錄
駁唔到

真係害死窮人同下一代 同咩住一大堆債冇分別

同5仔，油一樣越跌越多人買，人類總犯相同錯誤

成哥樓有水位賺，入得過

傳媒歸晒邊
你有無見到大陸傳媒話樓唔好賣？

放棄啦樓主
連登仔乜都冇 唔會肯承認自己係買唔起樓既人
佢地只會批評自己無法擁有既嘢
就好似女一樣
自己冇咪係到指指點點 講到狗也不屌
掩飾自己冇能力同埋個份自卑感

樓價有跌？

多人買 樓市熱：同97一樣 好快冧
冇人買 樓市冷清：樓市冧了 好快送都冇人要

咁大既邏輯謬誤

真野唔好講

光復香港，光復樓價

明明十年前美國同中國關係最友好